[高登移民悔過區] 其實我地就係郭文貴口中既逃兵

郭文貴金句：香港人的思維有問題 移民等如逃跑
比高登Ｄ政黨打手／５毛禁撚住黎打，你係選擇移民連登
而唔係選擇反撲，班５毛打手就達到＂人去地留＂既目的
由一個曾經可以召集到人既討論區，去到一個大量ＭＫ，Ｃ奶，藍屍，跟本冇可能吹到雞既討論區，自成一＂角＂咁圍爐真係好咩？

如果ＪＯＥ仔肯解ＢＡＮ曾經唔小心宣傳過連登既高登ＡＣ
我諗日子耐左Ｄ人就會後悔架啦
信我，請解晒所有曾經宣傳過連登既會員
我相信高登會起死回生
只要Ｄ政黨打手唔再周圍咬，一切問題都可以解決到